{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59541&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉풍경채펜션"
    },
    "text": "便宜施設を備えたこのペンションは海の見通しを鑑賞しながら、日の出を見られる所です。エレベーターや食堂も備えられています。ペンションの近くには内需戦モンドル海岸が車で2分の距離に位置しており、内需戦日の出展望台は車で4分の距離です。ナリ盆地まで車で9分の距離です。気象悪化で船舶が欠航されたら100%払い戻しが可能であり、日付によって朴予約は不可することができます。入室は午後4時、退室は午前10時です。無料Wi-Fiと駐車サービスが提供され、ペンションのピックアップサービスも提供されます。バーベキューを楽しめる施設が設けられており、現場で炭とグリルを利用することができます。2人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンで、現場で決済します。最大人員超過と保護者同伴のない未成年者の入室は不可能であり、愛玩動物への出入りが制限されます。ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。火災危険物質の使用は禁止され、ごみは、指定された場所に分離して捨てられなければなりません。上記の情報は変更されことができ、夏休みの繁忙期の間は一部客室の料金が変動されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの近くには内需戦モンドル海岸が車で2分の距離に位置しており、内需戦日の出展望台は車で4分の距離です。ナリ盆地まで車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiと駐車サービスが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiと駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設が設けられており、現場で炭とグリルを利用することができます。2人は20,000ウォン、4人は30,000ウォンで、現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはエレベーターや食堂がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはエレベーターや食堂も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "気象悪化で船舶が欠航された場合は100%払い戻しが可能です。ただし、日付によっては朴予約は不可となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは愛玩動物の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは愛玩動物への出入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "ペンション利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションで火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ごみの処理方法はありますか？",
            "answer": "ごみは、指定された場所に分離して捨てられなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報は変更されることがあり、夏休みの繁忙期の間は一部客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 533
    }
}